依家既巴爾仲值唔值80m？？

有冇隊會接收佢
高薪廢材 屌你老味閪

究竟邊個扑鎚話要買架

想扑你

不了

佢扯唔起㗎
屌極都軟皮蛇咁

又脫髮又扯唔起
冇撚用ga

其實頭一兩季做阿朗下把都好勁
唔係點會有b朗呢個稱呼

佢不嬲冇撚用
上幾個月話找數請吃自助餐請到而家都未請

第2季已經好撚廢
佢轉玩頭髮

係唔請你
吹牙？

你好小氣

？？？

又撩摩佬.？？？

摩佬已歿

去左拍地心探險記

踢港超都未夠班啦

Who need ronaldo

頭髮數量同能力成正比

點解負評我

肉酸值

笑what

笑你同肉酸成日打情罵俏

佢同nben先係情侶 係觀塘廣場含撚